\begin{exoApp}{20}{1}[Sur les suites]
\label{\formatexo{9}}
\begin{enumerate}
\item Ecrire une fonction \pythoninline{def TermeSuite(f,a0,n)}  prenant en entrée une fonction $f$, un réel $a0$ et un entier $n$ et calculant le terme $a_{n}$ de la suite définie par $a_0 = a0$ et
$$\forall n \in \Bbb{N}, a_{n+1} = f(a_n)$$
\item Ecrire une fonction \pythoninline{def Prod(f,a0,n)}  calculant, étant donné $f$, $a_0$ et $n$, le produit des $n$ premiers termes de la suite $(a_n)$ à l'aide de la fonction \pythoninline{TermeSuite}.
\item Calculer la complexité de la fonction \pythoninline{Prod} obtenue.
\item Montrer que l'on peut écrire une fonction calculant directement le produit sans recourir à \pythoninline{TermeSuite}, permettant ainsi d'obtenir une complexité significativement meilleure.
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
